﻿1.	Тарас Григорович Шевченко
2.	«Тополя»
3.	Полюбила чорнобрива
4.	Козака дівчина.
5.	Полюбила – не спинила:
6.	Пішов – та й загинув...
7.	Якби знала, що покине –
8.	Було б не любила;
9.	Якби знала, що загине —
10.	Було б не пустила;
11.	Якби знала – не ходила б
12.	Пізно за водою,
13.	Не стояла б до півночі
14.	З милим під вербою…
15.	Минув і рік, минув другий –